其實一直都無女朋友既你有無諗過係自己問題

我就是完美的例子
但問題係唔知問題出係邊到

利申：樣子正常 至少唔係一睇到會唔想望落去 路人樣

有冇錢先

覺得自己樣子正常

緊係自己問題

無唔覺得唔係自己問題過

搵到問題但唔知點樣解決

識同人傾計就溝到，
唔識既就

點解咁肯定

同女仔冇咩話題但越迫自己就越辛苦

隨緣啦

有朋友咪得囉 大把巴打30歲都仲a0 怕咩
聽日唔出去就真係成世都冇女朋友嫁喇

唔識

好少事，入得黎個post都係

又要把口叻又要銀包夠厚又要捱得住你啲西面
又要夠主動又要夠靚仔又要夠高

同年嘅女仔好多已經O

見到好多明明個樣好衰既人
又唔係特別有錢有身型
靠把口都可以成日換女朋友

知真係靠實力單身 錯過好多次機會

同樣A0 路過

窮 連自己一間房都冇

ching你多唔多同女性接觸先咁..😮

你都知靠把口就得就張技能點升喺口才到
有呢個目標然後進行
唔做成世冇女

一開始話唔知問題係邊度
然後話班柒頭靠把口都食過無數女
Ching d logic真係
聽日維園見！

改變自己 由聽日開始

我都係

將技能點升係口到都要有技能點先得架
人地兩三句氹到d女仔笑
我自問無咁既能力